殘酷世代置身千次競賽

才學會自強忍耐~

認同
打工要受氣
為份糧要忍
為前途要進修